กองทัพเรือ
ไทย
ฝึก
ผสม
กองทัพเรือ
อเมริกา
กองทัพเรือ
ไทย
ยุค
ใหม่
ใช้
ระบบ
กอง
ประชาสัมพันธ์
กองทัพอากาศ
ก่อนหน้านี้
ตัดสินใจ
ทำ
ภารกิจ
ประสิทธิภาพ
ฝึก
ผสม
ลิงก์
มาตรฐาน
เหล่า
ทัพ
ติดตั้ง
บน
เรือ
หลวง
จัก
รี
นฤเบ
ศร
บริษัท
ที่มา
นับ
ทดสอบ
ซ้อมรบ
จริง
ระบบ
อำนวย
รบ
พฤษภาคม
ย่อ
ฐาน
เรดาร์
ภาคพื้นดิน
กองทัพอากาศ
ปฏิบัติการ
ทางเรือ
กองทัพเรือ
ไทย
กองทัพเรือ
อเมริกา
ระบบ
ระหว่าง
วันที่
ลำ
สามารถ
เชื่อมโยง
แลกเปลี่ยน
ข้อมูล
เครื่องบิน
ขับไล่
สำนักงาน
เลขานุการ
กองทัพเรือ
สงคราม
ใช้
ระบบเครือข่าย
ศูนย์กลาง
ทดสอบ
ฝึกซ้อม
เต็มตัว
เครื่อง
เครื่องบิน
แจ้ง
เตือน
ล่วงหน้า
เท่า
สร้าง
สร้าง
ทวี
กำลัง
รบ
สร้าง
ภาพ
สถานการณ์
ครั้ง
ปฏิบัติการ
ทดสอบ
กองทัพเรือ
ไทย
ภารกิจ
ปราบ
เรือดำน้ำ
ผู้
ติดตั้ง
อุปกรณ์
บน
เรือ
ทั้งหมด
ผู้
พัฒนา
ระบบ
เรือ
ข้าศึก
สมมติ
เพื่อให้
เรือรบ
ลำ
มองเห็น
ข้อมูล
ทั้งหมด
เหมือน
สามารถ
รับรู้
ข้อมูล
สถานการณ์
ทั้งหมด
เรือรบ
เรือ
หลวง
ตาก
สิน
เรือ
หลวง
นเรศวร
เรื่อง
สำคัญ
ประการ
ทดสอบ
ระบบ
เหล่า
ทัพ
กำลังจะ
ก้าว
ต่อไป
สู่
ระบบ
บริษัท
และ
เฮลิคอปเตอร์
ปราบ
เรือดำน้ำ
ใช้เรือ
ดำน้ำ
พลังงานนิวเคลียร์
ใช้
ระบบ
ประเทศ
แถบ
อาเซียน
แค่
เพียง
สิงคโปร์
เท่านั้น
สามารถ
ทำ
พื้นที่
ทะเลอันดามัน
2
2016
24

27
2559
3
3
340
9
LV
AB
AEW
Avia
C
4
ISR
Centrics
Combat
Command
Common
Communications
Computers
Control
Datalink
Datalink
Datalink
Exercise
Force
Francisco
Gripen
Guardian
Intelligence
LinkT
Management
Mk
.
4
Multiplier
Network
Operational
Picture
Reconnaissance
S
70
B
Saab
Saab
San
Satcom
Sea
Surveillance
System
Training
USS
Warfare
thaiarmedforce
.
com

